[Gay]被光明正大出軌 應該點做？求救，我重傷啦

小弟真係頂唔順，第一次開post，希望名位比D意見我可以點做

我同呢個男Marco Lau行左快4年，剛剛傾緊結婚，佢原本話可以，不過之後又話唔想負責任唔肯。之後前幾日佢話要同屋企人返大陸，但又唔話去幾耐，我已覺得好奇怪。Whatsapp佢收到又唔覆，facebook又冇更新，直到我朋友一ex突然話呢個男有另一個facebook，post出佢同另一個男人去左台灣仲叫對方寶寶，仲係上月中已改左in relationship。呢個男既食既用既好多都係用我朋友錢，佢自稱係基督徒係佐敦合X堂返教會，連去飲都要我朋友比錢，我朋友應問佢追返數同攞返個公道？請各位幫手比意見

佢一月book曬去日本話唔比攞假，原來係冇曬假。。。卡數又借d意叫我找，話冇錢，我覺得既然佢話佢地係過人世的，咪幫佢少少囉，依家我試追數，之後呢個男仲係好親蜜咁叫我，可能怕追數 覺得好唔甘心佢咁風流快活，要同人一齊咪講分手，做乜要拖住兩個仲要keep住親密？我有時要佢請一次食飯就推三推四，我仲以為有一世既將來就算，點知係咁樣。。。呢個男仲要見埋我個fd既家長同好友，我話訂婚戒，佢又會去揀又ok喎，又會成日約我去睇飾物傢俬for第時新居
平時出街唔肯同我係街親密少少，個卻[img][/img]係相中主動拖住第二個

求救，我重傷啦

借刀

我好。。痛。。寫寫下paper被咁玩。。實F 好唔甘心 可以點解氣

第一次用唔識改

因為真係流住眼淚打出黎，冇check真sor

都唔知up 乜鳩
堆相又唔知想點撚樣

sor 簡單講就係話佢食我既用我既，但係就咁樣出軌法，搵個樹隆姐

D圖就係話半星期前先甜甜蜜蜜，半星期後就同人出trip加拖手

係。。。打得唔清楚sor

4年啦，我以為可以好好走下去，點知一路叫我老婆，一路拖住佢個寶寶。。。我成家都見過佢認定佢，真係好難放 睇返佢半個月前寫比我張卡，先話咩今後面努力行落去之類，跟住就拖住人去旅行公開出po曬恩愛，真係反應唔黎

係既，不過今次真係對人性大開眼界。我好怕自己會忍唔住原諒佢呀

我23佢35，我都唔知，就係愛佢，所以先希望建造個好既將來，努力咁讀上去PhD諗住比個好生活佢。。。原來係太天真

上個月同佢去日本，先話買戒指。諗住一月返去買，所有野都bk好曬，當然又係我比，佢先話唔可以請假，我仲信左。。。原來係冇曬假。。。依家最甜蜜既一對對公仔，變成最可怕既回憶。

我仲未同佢講我知佢既野，我點做好，只能安靜離場嗎？我有妄想過可能佢會再回頭呢，但咁又代表乜

應該都係啦，佢果個gay fb acc公開既，即係唔怕出櫃啦，我一直相信佢先比自由佢，我有想過衝上佢教會叫佢還架，不過我都係未做得出。身邊個個都問我點解揀個咁樣同咁性格既，我都真係唔知

慘